岩岩坐地鐵見到有人用call機

睇佢造型我諗佢應該似係醫生
其實全香港係咪應該得返醫生仲用call機

咩造型?點睇得出係醫生?
可能係時空旅人都唔定喎

身上好多金色o既野 錶啊 枝筆都係
然後好大個公事包
岩岩好想影佢但太近 毒撚唔敢影

醫生係會用

我做物管都會用到

使唔使打返上call台收call

醫院推床推輪椅個d都會用

物管都用?

以我所知醫院要用係因為驚手機影響到d儀器

岩手係地鐵見到有個毒撚用咸濕的目光望住我用call 機

不嬲都有用

利申：sdu

冒警

Special Duty Unit, 特別任務連。
點睇都睇唔到同警犬有關

she diu u

it狗 7x24

有咁講同返個官講

照你咁講似大陸人多喎

表面上係一個call機....

有咩留返同個官講

之前睇啲訪問話醫生用call機應該係收得好
同埋有時做梗其他嘢，唔方便聽電話

special designer unit
一有緊急野要design就會搵我

做緊野唔方便一定唔係理由

依家有whatsapp 就算無都有留言信箱

怕干擾就一定係

利申：有fd係醫科生

個call機我喎

我老細都仲有用近

另外有d工種仍然係需要到call機

佢拎出黎果下實好有霸氣
你係做邊行？

唔似喎 我份工見得大陸人多 佢地浮誇好多
果個男人低調好多